又話核彈，而家得粒震彈

笑到震

毛姨姨我要證據呀

我要黑警死呀！

唔係懷疑佢呀

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

毛EE識擠牙膏既，想刷牙就等下啦

係咪真架

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

【致所有政客們】香港人給你的忠告

我都唔知，不過我信佢

佢咁講 姐係知情人士想講 但又唔敢講？

重點就係要有目擊證人指證
交出CCTV 證明唔到有死人
最多證明到黑警濫暴
但濫暴TVB都影到啦

震蛋